十八區開花行動係咪完左？

如題！